求腐番推介

是咁的 我識既人個個都話我係gay
無論lihkg定現實都係
搞到我好唔開心
我就想佢地知道真正既gay係點樣
令佢地明白我係性取向正常
所以想比d腐番佢地睇
唔知大家有咩好推介

迷家

咁你真系gay牙嘛

你明點解我改e個名啦
一樣比人誤會係gay

樓主gay佬黎
利申 佢朋友嘅朋友

其實腐男唔同gay佬

人地鐘意睇gay佬

已經block哂quote
咁你真系gay牙嘛 既人

牙你老母咩死基佬

你唔俾我quote佢唯有係咁

BOJU
LOVE STAGE

牙刀吾得=.=

得你老母

不願接受

gay

Ok